香港人在英倫

香港人走去英國炒樓係天經地義
報復當年英國出賣香港比共產黨

炒呀

不服來辯

偽善香港人！
炒先係我哋核心價值

淨係識得負皮
不服來辯